# Language jp translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2022 Inochi2D Project
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Luna the Foxgirl <cli-luna@protonmail.com>, 2022.
# LovelyA72 <a72@luotianyi.pro>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-02-27 23:01-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2023-07-09 19:03-0400\n"
"Last-Translator: Richardn2002 <rniu@umich.edu>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.2\n"

#: source/creator/actions/binding.d:74
#, c-format
msgid "Added binding %s"
msgstr "添加 %s 的绑定"

#: source/creator/actions/binding.d:76
#, c-format
msgid "Removed binding %s"
msgstr "移除 %s 的绑定"

#: source/creator/actions/binding.d:84
#, c-format
msgid "Binding %s was removed"
msgstr "已移除 %s 的绑定"

#: source/creator/actions/binding.d:86
#, c-format
msgid "Binding %s was added"
msgstr "已添加 %s 的绑定"

#: source/creator/actions/binding.d:155 source/creator/actions/binding.d:258
#: source/creator/actions/parameter.d:200
#: source/creator/actions/parameter.d:279
#, c-format
msgid "%s->%s changed"
msgstr "%s 变更为了 %s"

#: source/creator/actions/binding.d:162 source/creator/actions/binding.d:265
#: source/creator/actions/parameter.d:210
#: source/creator/actions/parameter.d:287
#, c-format
msgid "%s->%s change cancelled"
msgstr "%s 向 %s 的变更已取消"

#: source/creator/actions/drawable.d:88
#, c-format
msgid "Changed drawable mesh of %s"
msgstr "更改了 %s 的可绘制网格"

#: source/creator/actions/drawable.d:96
#, c-format
msgid "Drawable %s was changed"
msgstr "可绘制对项 %s 被更改了"

#: source/creator/actions/mesh.d:58
#, c-format
msgid "Mesh %s change is restored."
msgstr "已恢复对网格 %s 的更改"

#: source/creator/actions/mesh.d:65
#, c-format
msgid "Mesh %s was edited."
msgstr "网格 %s 已编辑"

#: source/creator/actions/mesh.d:133 source/creator/actions/mesh.d:234
#, c-format
msgid "%s: vertex was added."
msgstr "%s: 顶点已添加"

#: source/creator/actions/mesh.d:141 source/creator/actions/mesh.d:226
#, c-format
msgid "%s: vertex was removed."
msgstr "%s: 顶点已删除"

#: source/creator/actions/mesh.d:315 source/creator/actions/mesh.d:323
#: source/creator/actions/mesh.d:402 source/creator/actions/mesh.d:410
#: source/creator/actions/mesh.d:489 source/creator/actions/mesh.d:497
#, c-format
msgid "%s: vertex was translated."
msgstr "%s: 顶点已被移动"

#: source/creator/actions/parameter.d:114
#, c-format
msgid "Added parameter %s"
msgstr "新增了参数 %s"

#: source/creator/actions/parameter.d:116
#, c-format
msgid "Removed parameter %s"
msgstr "删除了参数 %s"

#: source/creator/actions/parameter.d:124
#, c-format
msgid "Parameter %s was removed"
msgstr "参数 %s 已删除"

#: source/creator/actions/parameter.d:126
#, c-format
msgid "Parameter %s was added"
msgstr "参数 %s 已添加"

#: source/creator/actions/parameter.d:202 source/creator/actions/node.d:432
#, c-format
msgid "%s->%s changed to %s"
msgstr "%s->%s 变更为了 %s"

#: source/creator/actions/parameter.d:212 source/creator/actions/node.d:439
#, c-format
msgid "%s->%s changed from %s"
msgstr "%s->%s 从 %s 变更了"

#. Enforce reparenting rules
#: source/creator/actions/node.d:69
#, c-format
msgid "%s can not be reparented in to %s due to a circular dependency."
msgstr "由于循环依赖，无法将 %s 重新设置为 %s"

#: source/creator/actions/node.d:92
msgid "nodes"
msgstr "节点"

#: source/creator/actions/node.d:129 source/creator/actions/node.d:138
#, c-format
msgid "Created %s"
msgstr "创建了 %s"

#: source/creator/actions/node.d:130
#, c-format
msgid "Deleted %s"
msgstr "删除了 %s"

#: source/creator/actions/node.d:131
#, c-format
msgid "Moved %s to %s"
msgstr "将 %s 移动到了 %s"

#: source/creator/actions/node.d:139
#, c-format
msgid "Moved %s from %s"
msgstr "将 %s 从 %s 移动了"

#: source/creator/actions/node.d:140
#, c-format
msgid "Moved %s from origin"
msgstr "将 %s 从原点移动了"

#: source/creator/actions/node.d:219 source/creator/actions/node.d:228
#, c-format
msgid "%s is added to mask of %s"
msgstr "%s 被添加到了 %s 的蒙版"

#: source/creator/actions/node.d:220 source/creator/actions/node.d:227
#, c-format
msgid "%s is deleted from mask of %s"
msgstr "%s 已经从%s的蒙版中移除"

#: source/creator/actions/node.d:271 source/creator/actions/node.d:278
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: source/creator/actions/node.d:271 source/creator/actions/node.d:278
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: source/creator/actions/node.d:278
#, c-format
msgid "%s was %s"
msgstr "%s 曾经是 %s"

#: source/creator/actions/node.d:325
msgid "Unnamed "
msgstr "未命名"

#: source/creator/actions/node.d:503 source/creator/actions/node.d:511
#, c-format
msgid "%s locked to root node"
msgstr "%s 已锁定到根节点"

#: source/creator/actions/node.d:504 source/creator/actions/node.d:512
#, c-format
msgid "%s unlocked from root node"
msgstr "%s 已从根节点解锁"

#: source/creator/actions/mesheditor.d:157
#, c-format
msgid "%s->Edited deformation of %s."
msgstr "%s->已编辑 %s 的变形"

#: source/creator/actions/mesheditor.d:164
#, c-format
msgid "%s->deformation of %s was edited."
msgstr "%s-> %s 的变形被编辑了"

#: source/creator/core/dpi.d:54 source/creator/core/dpi.d:58
msgid "100% (Locked)"
msgstr "100% （已锁定）"

#. The name of the language this translation is a translation to
#. in the native script of the language (for the region)
#. Eg. this would be "Dansk" for Danish and "日本語" for Japanese.
#: source/creator/core/i18n.d:18
msgid "LANG_NAME"
msgstr "简体中文"

#: source/creator/core/package.d:269
msgid "(Debug Mode)"
msgstr "（调试模式）"

#: source/creator/core/package.d:271
msgid "(Unsupported)"
msgstr "（不支持）"

#: source/creator/io/imageexport.d:13 source/creator/windows/inpexport.d:369
#, c-format
msgid "%s was exported..."
msgstr "%s 已导出"

#: source/creator/io/imageexport.d:15
#, c-format
msgid "%s failed to export with error (%s)..."
msgstr "%s 导出失败，出现错误 (%s)..."

#. If this is executed it's a bug, using enforce here to prevent infinite loop.
#: source/creator/io/inpexport.d:276
msgid "A texture is too big for the atlas."
msgstr "有一个过大的纹理无法被放入图集。"

#: source/creator/io/psd.d:26 source/creator/io/kra.d:26
#: source/creator/panels/inspector.d:698 source/creator/widgets/mainmenu.d:187
#: source/creator/widgets/mainmenu.d:209 source/creator/widgets/mainmenu.d:222
#: source/creator/widgets/mainmenu.d:237 source/creator/widgets/mainmenu.d:470
#: source/creator/windows/inpexport.d:207 source/creator/windows/welcome.d:248
msgid "Import..."
msgstr "导入..."

#: source/creator/io/psd.d:233 source/creator/io/kra.d:240
#: source/creator/package.d:359
#, c-format
msgid "%s was imported..."
msgstr "已导入 %s..."

#: source/creator/io/psd.d:236 source/creator/io/kra.d:243
#: source/creator/package.d:364
msgid "Import failed..."
msgstr "导入失败..."

#. Write error
#: source/creator/io/psd.d:237 source/creator/io/kra.d:244
#: source/creator/io/package.d:212 source/creator/io/package.d:213
#: source/creator/package.d:239 source/creator/package.d:297
#: source/creator/package.d:363 source/creator/panels/viewport.d:242
#: source/creator/panels/nodes.d:283 source/creator/panels/nodes.d:310
#: source/creator/panels/inspector.d:635 source/creator/panels/inspector.d:654
#: source/creator/panels/inspector.d:655 source/creator/panels/inspector.d:666
#: source/creator/viewport/vertex/package.d:308
#: source/creator/widgets/mainmenu.d:242 source/creator/widgets/mainmenu.d:477
#: source/creator/windows/imgexport.d:144
#: source/creator/windows/inpexport.d:217
#: source/creator/windows/inpexport.d:244
#: source/creator/windows/inpexport.d:374
#: source/creator/windows/paramaxes.d:187
#: source/creator/windows/paramprop.d:105
#: source/creator/windows/videoexport.d:148
#: source/creator/windows/videoexport.d:284
#: source/creator/windows/videoexport.d:294
#: source/creator/windows/videoexport.d:302
#: source/creator/windows/welcome.d:242 source/creator/windows/welcome.d:284
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: source/creator/io/psd.d:237
#, c-format
msgid ""
"An error occured during PSD import:\n"
"%s"
msgstr "导入 PSD 文件时发生了错误： %s"

#: source/creator/io/videoexport.d:65
#, fuzzy
msgid "Automatic"
msgstr "自动选择"

#: source/creator/io/kra.d:244
#, c-format
msgid ""
"An error occured during KRA import:\n"
"%s"
msgstr "导入 KRA 文件时发生了错误： %s"

#: source/creator/io/package.d:212 source/creator/panels/viewport.d:242
#: source/creator/panels/inspector.d:654 source/creator/panels/inspector.d:666
#, c-format
msgid "%s is not supported"
msgstr "不支持 %s"

#: source/creator/package.d:196
msgid "New Project"
msgstr "创建项目"

#: source/creator/package.d:264
#, c-format
msgid "%s opened successfully."
msgstr "已打开 %s"

#: source/creator/package.d:293
#, c-format
msgid "%s saved successfully."
msgstr "已保存 %s"

#: source/creator/package.d:296
#, c-format
msgid "Failed to save %s"
msgstr "保存失败: %s"

#: source/creator/package.d:332
#, c-format
msgid ""
"The following errors occured during file loading\n"
"%s"
msgstr ""
"加载文件时发生了以下错误\n"
"%s"

#: source/creator/package.d:343
msgid "Folder import completed with errors..."
msgstr "文件夹已导入，但是包含错误..."

#: source/creator/package.d:344
msgid "Folder import completed..."
msgstr "文件夹已导入..."

#: source/creator/package.d:391
msgid "Mipmap generation completed."
msgstr "Mipmap 生成完成"

#: source/creator/package.d:406
msgid "Texture bleeding completed."
msgstr "材质出血完成"

#: source/creator/panels/actionhistory.d:26
#: source/creator/windows/settings.d:146
msgid "Undo History"
msgstr "撤销历史"

#: source/creator/panels/actionhistory.d:56
msgid "Clear History"
msgstr "清除历史"

#. Ugly hack to please imgui
#: source/creator/panels/actionhistory.d:62
#, c-format
msgid "%d of %d"
msgstr "%d / %d"

#: source/creator/panels/actionhistory.d:71
msgid "History"
msgstr "历史"

#: source/creator/panels/animlist.d:34
msgid "Edit..."
msgstr "编辑..."

#: source/creator/panels/animlist.d:37 source/creator/panels/timeline.d:107
#: source/creator/panels/nodes.d:142 source/creator/panels/inspector.d:904
#: source/creator/panels/inspector.d:1107
#: source/creator/panels/parameters.d:951
#: source/creator/panels/parameters.d:1171
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: source/creator/panels/animlist.d:73
#, fuzzy
msgid "Animation List"
msgstr "动画"

#: source/creator/panels/logger.d:25
msgid "Logger"
msgstr "日志"

#: source/creator/panels/scene.d:29
msgid "Ambient Light"
msgstr "环境光"

#: source/creator/panels/scene.d:38
msgid "Scene"
msgstr "场景"

#: source/creator/panels/timeline.d:73
#, fuzzy
msgid "Interpolation"
msgstr "插值模式"

#: source/creator/panels/timeline.d:74 source/creator/panels/parameters.d:539
msgid "Nearest"
msgstr "最近"

#: source/creator/panels/timeline.d:77
msgid "Stepped"
msgstr "阶梯"

#: source/creator/panels/timeline.d:80 source/creator/panels/parameters.d:545
msgid "Linear"
msgstr "线性"

#: source/creator/panels/timeline.d:83 source/creator/panels/parameters.d:551
msgid "Cubic"
msgstr "立方"

#: source/creator/panels/timeline.d:89
#, fuzzy
msgid "Merge Mode"
msgstr "合并"

#: source/creator/panels/timeline.d:93 source/creator/windows/editanim.d:90
msgid "Additive"
msgstr "添加"

#: source/creator/panels/timeline.d:96
#, fuzzy
msgid "Multiplicative"
msgstr "克隆"

#: source/creator/panels/timeline.d:101
msgid "Forced"
msgstr "强制"

#: source/creator/panels/timeline.d:211
msgid "Lock playback to animation framerate"
msgstr "锁播放帧率到动画帧率"

#: source/creator/panels/timeline.d:281
#, fuzzy
msgid "Not in Animation Edit mode..."
msgstr "不在测试模式下"

#: source/creator/panels/timeline.d:288
msgid "Timeline"
msgstr "时间轴"

#: source/creator/panels/toolsettings.d:31
#, fuzzy
msgid "Tool Settings"
msgstr "工具设置"

#. Appended to the name of a face tracking receiver
#. in the Tracking settings panel
#: source/creator/panels/tracking.d:32
#, fuzzy, c-format
msgid "%s Receiver"
msgstr "VMC 接收器"

#: source/creator/panels/tracking.d:60
msgid "A reciever which uses your phone and associated app to track your body"
msgstr "一个会使用你的手机和关联的应用来追踪你的身体动作的接收器"

#: source/creator/panels/tracking.d:64
msgid "Bind Address"
msgstr "绑定地址"

#: source/creator/panels/tracking.d:73
msgid ""
"The IP address that the VMC binding server should listen on, default 0.0.0.0"
msgstr "VMC绑定服务器应该监听的IP地址，默认为0.0.0.0"

#: source/creator/panels/tracking.d:76
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: source/creator/panels/tracking.d:85
msgid "The port that the VMC binding server should listen on, default 39540"
msgstr "VMC绑定服务器应该监听的端口，默认为39540"

#: source/creator/panels/tracking.d:88
msgid "A reciever which uses the VTubeStudio iOS app"
msgstr "一个接收VTubeStudio iOS应用跟踪数据的接收器"

#: source/creator/panels/tracking.d:91
msgid "iPhone IP"
msgstr "iPhone IP"

#: source/creator/panels/tracking.d:100
msgid ""
"The IP Address of your iPhone,\n"
"You can find it in the VSeeFace Config panel in VTube Studio"
msgstr ""
"你的iPhone 的 IP 地址\n"
"你可以在 VTube Studio 中的 VSeeFace 配置面板中找到"

#: source/creator/panels/tracking.d:103
#, fuzzy
msgid "A receiver which uses OpenSeeFace application"
msgstr "一个接收VTubeStudio iOS应用跟踪数据的接收器"

#: source/creator/panels/tracking.d:105
#, fuzzy
msgid "OSF Bind Address"
msgstr "绑定地址"

#: source/creator/panels/tracking.d:116
msgid "OSF Listen Port"
msgstr "OSF监听地址"

#: source/creator/panels/tracking.d:128
#, fuzzy
msgid "Tracking Bindings"
msgstr "跟踪"

#: source/creator/panels/tracking.d:133
#, fuzzy, c-format
msgid "%s bound to %s"
msgstr "%s 绑定到了 %s"

#: source/creator/panels/tracking.d:148
msgid "Not in Test Mode..."
msgstr "不在测试模式下"

#: source/creator/panels/tracking.d:154
msgid "Tracking"
msgstr "跟踪"

#: source/creator/panels/viewport.d:304 source/creator/panels/inspector.d:979
#: source/creator/windows/settings.d:83
msgid "Viewport"
msgstr "视图"

#: source/creator/panels/nodes.d:92
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: source/creator/panels/nodes.d:96
msgid "Node"
msgstr "节点"

#: source/creator/panels/nodes.d:100 source/creator/panels/inspector.d:898
#: source/creator/panels/inspector.d:1101
msgid "Mask"
msgstr "正蒙版"

#: source/creator/panels/nodes.d:107 source/creator/panels/inspector.d:993
#: source/creator/panels/inspector.d:1694
msgid "Composite"
msgstr "合成"

#: source/creator/panels/nodes.d:113 source/creator/panels/inspector.d:1729
msgid "Simple Physics"
msgstr "简易物理"

#: source/creator/panels/nodes.d:118 source/creator/panels/inspector.d:977
#: source/creator/windows/imgexport.d:97
#: source/creator/windows/videoexport.d:161
msgid "Camera"
msgstr "摄像机"

#: source/creator/panels/nodes.d:122 source/creator/panels/inspector.d:1319
msgid "MeshGroup"
msgstr "网格组"

#. Switches Inochi Creator over to Mesh Edit mode
#. and selects the mesh that you had selected previously
#. in Model Edit mode.
#: source/creator/panels/nodes.d:132
#: source/creator/viewport/model/package.d:156
msgid "Edit Mesh"
msgstr "网格编辑"

#. Option to hide the node (and subnodes)
#: source/creator/panels/nodes.d:138
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#. Option to show the node (and subnodes)
#: source/creator/panels/nodes.d:138
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: source/creator/panels/nodes.d:162
msgid "More Info"
msgstr "更多"

#. %s is the name of the node in the More Info menu
#. %u is the UUID of the node in the More Info menu
#: source/creator/panels/nodes.d:168
#, c-format
msgid "%s ID: %u"
msgstr "%s ID: %u"

#: source/creator/panels/nodes.d:171
#, c-format
msgid "%s Layer: %s"
msgstr "%s 图层: %s"

#. %u is the UUID of the node in the More Info menu
#: source/creator/panels/nodes.d:176
#, c-format
msgid "ID: %u"
msgstr "ID: %u"

#: source/creator/panels/nodes.d:179
#, c-format
msgid "Layer: %s"
msgstr "图层: %s"

#: source/creator/panels/nodes.d:186
msgid "Recalculate origin"
msgstr "重新计算原点"

#. Selectable
#: source/creator/panels/nodes.d:241 source/creator/panels/inspector.d:168
msgid "Puppet"
msgstr "模型"

#: source/creator/panels/nodes.d:342 source/creator/panels/inspector.d:42
#: source/creator/panels/parameters.d:1028
msgid "In vertex edit mode..."
msgstr "正在顶点编辑模式中..."

#: source/creator/panels/nodes.d:443
msgid "Nodes"
msgstr "节点"

#: source/creator/panels/inspector.d:116
msgid "No nodes selected..."
msgstr "未选择节点..."

#: source/creator/panels/inspector.d:118
msgid "Can only inspect a single node..."
msgstr "同时只可查看一个节点..."

#: source/creator/panels/inspector.d:124
msgid "Inspector"
msgstr "属性"

#: source/creator/panels/inspector.d:181 source/creator/panels/inspector.d:186
msgid "Inochi2D Ver."
msgstr "Inochi2D 版本"

#: source/creator/panels/inspector.d:192
msgid "General Info"
msgstr "通用信息"

#: source/creator/panels/inspector.d:194
msgid "Part Count"
msgstr "组件计数"

#: source/creator/panels/inspector.d:200
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: source/creator/panels/inspector.d:201
msgid "Name of the puppet"
msgstr "模型名称"

#: source/creator/panels/inspector.d:207
msgid "Artist(s)"
msgstr "画师"

#: source/creator/panels/inspector.d:208
msgid "Artists who've drawn the puppet, seperated by comma"
msgstr "模型的画师, 使用逗号分隔"

#: source/creator/panels/inspector.d:214
msgid "Rigger(s)"
msgstr "建模"

#: source/creator/panels/inspector.d:215
msgid "Riggers who've rigged the puppet, seperated by comma"
msgstr "模型的建模师, 使用逗号分隔"

#: source/creator/panels/inspector.d:221
msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

#: source/creator/panels/inspector.d:222
msgid "Where to contact the main author of the puppet"
msgstr "模型主要作者的联系方式"

#: source/creator/panels/inspector.d:228
msgid "Licensing"
msgstr "许可证信息"

#: source/creator/panels/inspector.d:230
msgid "License URL"
msgstr "许可证链接"

#: source/creator/panels/inspector.d:231
msgid "Link/URL to license"
msgstr "许可证链接"

#: source/creator/panels/inspector.d:237
msgid "Copyright"
msgstr "版权"

#: source/creator/panels/inspector.d:238
msgid "Copyright holder information of the puppet"
msgstr "模型的版权信息"

#: source/creator/panels/inspector.d:244
msgid "Origin"
msgstr "来源"

#: source/creator/panels/inspector.d:245
msgid "Where the model comes from on the internet."
msgstr "模型的互联网来源信息"

#: source/creator/panels/inspector.d:251
msgid "Physics Globals"
msgstr "全局物理属性"

#: source/creator/panels/inspector.d:253
msgid "Pixels per meter"
msgstr "每米像素数"

#: source/creator/panels/inspector.d:254
msgid "Number of pixels that correspond to 1 meter in the physics engine."
msgstr "物理引擎中 1 米对应的像素数"

#: source/creator/panels/inspector.d:260
msgid "Gravity"
msgstr "重力"

#: source/creator/panels/inspector.d:261
msgid "Acceleration due to gravity, in m/s². Earth gravity is 9.8."
msgstr "重力加速度，单位是 m/s²。在地球上这个数值是 9.8"

#: source/creator/panels/inspector.d:262
#, c-format
msgid "%.2f m/s²"
msgstr "%.2f m/s²"

#: source/creator/panels/inspector.d:267
msgid "Rendering Settings"
msgstr "渲染设置"

#: source/creator/panels/inspector.d:269
msgid "Use Point Filtering"
msgstr "使用点过滤"

#: source/creator/panels/inspector.d:273
#, fuzzy
msgid ""
"Makes Inochi2D model use point filtering, removing blur for low-resolution "
"models."
msgstr "使Inochi2D模型使用点过滤，这会去除低分辨率模型的模糊"

#: source/creator/panels/inspector.d:293 source/creator/panels/inspector.d:1538
msgid "Transform"
msgstr "位移"

#.
#. Translation
#.
#. Translation portion of the transformation matrix.
#: source/creator/panels/inspector.d:309 source/creator/panels/inspector.d:1553
msgid "Translation"
msgstr "位移"

#. Button which locks all transformation to be based off the root node
#. of the puppet, this more or less makes the item stay in place
#. even if the parent moves.
#: source/creator/panels/inspector.d:371 source/creator/panels/inspector.d:372
msgid "Lock to Root Node"
msgstr "锁定到根节点"

#. Button which locks all transformation to be based off the root node
#. of the puppet, this more or less makes the item stay in place
#. even if the parent moves.
#: source/creator/panels/inspector.d:384
msgid ""
"Makes so that the translation of this node is based off the root node, "
"making it stay in place even if its parent moves."
msgstr ""
"让这个节点的位移基于根节点，即使父节点移动了，这个节点也会保持在原来的位置"

#. Rotation portion of the transformation matrix.
#: source/creator/panels/inspector.d:399 source/creator/panels/inspector.d:1590
msgid "Rotation"
msgstr "旋转"

#: source/creator/panels/inspector.d:411
msgid "Rotation X"
msgstr "X轴旋转"

#: source/creator/panels/inspector.d:431
msgid "Rotation Y"
msgstr "Y轴旋转"

#: source/creator/panels/inspector.d:451
msgid "Rotation Z"
msgstr "Z轴旋转"

#. Scaling portion of the transformation matrix.
#: source/creator/panels/inspector.d:471 source/creator/panels/inspector.d:1622
msgid "Scale"
msgstr "缩放"

#: source/creator/panels/inspector.d:479
msgid "Scale X"
msgstr "X轴缩放"

#: source/creator/panels/inspector.d:496
msgid "Scale Y"
msgstr "Y轴缩放"

#. An option in which positions will be snapped to whole integer values.
#. In other words texture will always be on a pixel.
#: source/creator/panels/inspector.d:513 source/creator/panels/inspector.d:514
#: source/creator/panels/inspector.d:519
msgid "Snap to Pixel"
msgstr "吸附到像素"

#. The sorting order ID, which Inochi2D uses to sort
#. Parts to draw in the user specified order.
#. negative values = closer to camera
#. positive values = further away from camera
#: source/creator/panels/inspector.d:536 source/creator/panels/inspector.d:543
#: source/creator/panels/inspector.d:1642
msgid "Sorting"
msgstr "排序"

#. The main type of anything that can be drawn to the screen
#. in Inochi2D.
#: source/creator/panels/inspector.d:558
msgid "Drawable"
msgstr "可绘制对象"

#: source/creator/panels/inspector.d:563
#, fuzzy
msgid "Texture Offset"
msgstr "材质插槽"

#: source/creator/panels/inspector.d:635
msgid "Size of given texture does not match the Albedo texture."
msgstr "给定纹理的大小与贴图纹理不匹配"

#. Allow saving texture to file
#: source/creator/panels/inspector.d:677
#, fuzzy
msgid "Save to File"
msgstr "吸附到像素"

#. Allow saving texture to file
#: source/creator/panels/inspector.d:691
#, fuzzy
msgid "Load from File"
msgstr "吸附到像素"

#: source/creator/panels/inspector.d:705 source/creator/panels/parameters.d:526
#: source/creator/windows/inpexport.d:222
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. Option which causes the Albedo color to be the emission color.
#. The item will glow the same color as it, itself is.
#: source/creator/panels/inspector.d:714
msgid "Make Emissive"
msgstr "使其自发光"

#: source/creator/panels/inspector.d:755 source/creator/panels/inspector.d:1649
msgid "Part"
msgstr "组件"

#: source/creator/panels/inspector.d:759
msgid "Cannot inspect an unmeshed part"
msgstr "无法检查没有网格的组件"

#: source/creator/panels/inspector.d:772
msgid "Albedo"
msgstr "贴图"

#: source/creator/panels/inspector.d:774
msgid "Emissive"
msgstr "自发光"

#: source/creator/panels/inspector.d:776
msgid "Bumpmap"
msgstr "凹凸贴图"

#: source/creator/panels/inspector.d:781 source/creator/panels/inspector.d:1003
#: source/creator/panels/inspector.d:1656
#: source/creator/panels/inspector.d:1701
#, fuzzy
msgid "Tint (Multiply)"
msgstr "相乘着色"

#: source/creator/panels/inspector.d:784 source/creator/panels/inspector.d:1006
#: source/creator/panels/inspector.d:1661
#: source/creator/panels/inspector.d:1706
#, fuzzy
msgid "Tint (Screen)"
msgstr "屏幕着色"

#: source/creator/panels/inspector.d:787 source/creator/panels/inspector.d:1665
msgid "Emission Strength"
msgstr "发光强度"

#. Header for the Blending options for Parts
#: source/creator/panels/inspector.d:799 source/creator/panels/inspector.d:1010
#: source/creator/windows/inpexport.d:261
msgid "Blending"
msgstr "混合"

#. Normal blending mode as used in Photoshop, generally
#. the default blending mode photoshop starts a layer out as.
#: source/creator/panels/inspector.d:804 source/creator/panels/inspector.d:1015
#: source/creator/windows/inpexport.d:269
msgid "Normal"
msgstr "常规"

#. Multiply blending mode, in which this texture's color data
#. will be multiplied with the color data already in the framebuffer.
#: source/creator/panels/inspector.d:808 source/creator/panels/inspector.d:1019
#: source/creator/windows/inpexport.d:273
msgid "Multiply"
msgstr "正片叠底"

#. Screen blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:811 source/creator/panels/inspector.d:1022
#: source/creator/windows/inpexport.d:276
msgid "Screen"
msgstr "滤色"

#. Overlay blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:814 source/creator/panels/inspector.d:1025
#: source/creator/windows/inpexport.d:279
msgid "Overlay"
msgstr "叠加"

#. Darken blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:817 source/creator/panels/inspector.d:1028
#: source/creator/windows/inpexport.d:282
msgid "Darken"
msgstr "暗色"

#. Lighten blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:820 source/creator/panels/inspector.d:1031
#: source/creator/windows/inpexport.d:285
msgid "Lighten"
msgstr "亮色"

#. Color Dodge blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:823 source/creator/panels/inspector.d:1034
#: source/creator/windows/inpexport.d:288
msgid "Color Dodge"
msgstr "颜色减淡"

#. Linear Dodge blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:826 source/creator/panels/inspector.d:1037
#: source/creator/windows/inpexport.d:291
msgid "Linear Dodge"
msgstr "线性躲避"

#. Add (Glow) blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:829 source/creator/panels/inspector.d:1040
#: source/creator/windows/inpexport.d:294
msgid "Add (Glow)"
msgstr "增亮"

#. Color Burn blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:832 source/creator/panels/inspector.d:1043
#: source/creator/windows/inpexport.d:297
msgid "Color Burn"
msgstr "颜色加深"

#. Hard Light blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:835 source/creator/panels/inspector.d:1046
#: source/creator/windows/inpexport.d:300
msgid "Hard Light"
msgstr "强光"

#. Soft Light blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:838 source/creator/panels/inspector.d:1049
#: source/creator/windows/inpexport.d:303
msgid "Soft Light"
msgstr "柔光"

#. Subtract blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:841 source/creator/panels/inspector.d:1052
#: source/creator/windows/inpexport.d:306
msgid "Subtract"
msgstr "减去"

#. Difference blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:844 source/creator/panels/inspector.d:1055
#: source/creator/windows/inpexport.d:309
msgid "Difference"
msgstr "差值"

#. Exclusion blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:847 source/creator/panels/inspector.d:1058
#: source/creator/windows/inpexport.d:312
msgid "Exclusion"
msgstr "排除"

#. Inverse blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:850 source/creator/panels/inspector.d:1061
#: source/creator/windows/inpexport.d:315
msgid "Inverse"
msgstr "反转"

#: source/creator/panels/inspector.d:851 source/creator/panels/inspector.d:1062
#: source/creator/windows/inpexport.d:316
msgid "Inverts the color by a factor of the overlying color"
msgstr "用上层颜色的一个系数来反转颜色"

#. Destination In blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:854 source/creator/panels/inspector.d:1065
#: source/creator/windows/inpexport.d:319
msgid "Destination In"
msgstr "保留重叠部分的下层内容"

#. Clip to Lower blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:857 source/creator/windows/inpexport.d:322
msgid "Clip to Lower"
msgstr "裁剪到下层"

#: source/creator/panels/inspector.d:858 source/creator/windows/inpexport.d:323
msgid ""
"Special blending mode that causes (while respecting transparency) the part "
"to be clipped to everything underneath"
msgstr "不改变组件的透明度，将其裁剪到下方所有内容的特殊混合模式"

#. Slice from Lower blending mode
#: source/creator/panels/inspector.d:861
msgid "Slice from Lower"
msgstr "去除重叠部分，仅下层内容"

#: source/creator/panels/inspector.d:862
msgid ""
"Special blending mode that causes (while respecting transparency) the part "
"to be slice by everything underneath.\n"
"Basically reverse Clip to Lower."
msgstr ""
"不改变组件的透明度，将与下方所有内容的重叠部分去除的特殊混合模式\n"
"可以理解为反-‘裁剪到下层’"

#: source/creator/panels/inspector.d:869 source/creator/panels/inspector.d:1072
#: source/creator/panels/inspector.d:1680
#: source/creator/panels/inspector.d:1720
#: source/creator/windows/inpexport.d:334
msgid "Opacity"
msgstr "透明度"

#: source/creator/panels/inspector.d:874 source/creator/panels/inspector.d:1077
msgid "Masks"
msgstr "蒙版"

#. Threshold slider name for adjusting how transparent a pixel can be
#. before it gets discarded.
#: source/creator/panels/inspector.d:879 source/creator/panels/inspector.d:1082
#: source/creator/panels/inspector.d:1687
msgid "Threshold"
msgstr "阈值"

#. The sources that the part gets masked by. Depending on the masking mode
#. either the sources will cut out things that don't overlap, or cut out
#. things that do.
#: source/creator/panels/inspector.d:887 source/creator/panels/inspector.d:1090
msgid "Mask Sources"
msgstr "蒙版来源"

#: source/creator/panels/inspector.d:890 source/creator/panels/inspector.d:1093
msgid "(Drag a Part or Mask Here)"
msgstr "(将零件或蒙版拖到此处)"

#: source/creator/panels/inspector.d:897 source/creator/panels/inspector.d:1100
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: source/creator/panels/inspector.d:899 source/creator/panels/inspector.d:1102
msgid "Dodge"
msgstr "反蒙版"

#: source/creator/panels/inspector.d:916 source/creator/panels/inspector.d:1120
#, fuzzy, c-format
msgid "%s (Mask)"
msgstr "%s (蒙版)"

#: source/creator/panels/inspector.d:917 source/creator/panels/inspector.d:1121
#, fuzzy, c-format
msgid "%s (Dodge)"
msgstr "%s (反蒙版)"

#: source/creator/panels/inspector.d:1174
#, fuzzy
msgid "Propagate MeshGroup"
msgstr "网格组"

#: source/creator/panels/inspector.d:1180
msgid "Allow ascendant MeshGroup to deform children of Composite"
msgstr ""

#: source/creator/panels/inspector.d:1190
msgid "SimplePhysics"
msgstr "简易物理"

#: source/creator/panels/inspector.d:1202 source/creator/windows/psdmerge.d:276
#: source/creator/windows/kramerge.d:280
msgid "Unmap"
msgstr "取消映射"

#: source/creator/panels/inspector.d:1207
#, fuzzy
msgid "Unassigned"
msgstr "(未分配)"

#: source/creator/panels/inspector.d:1213 source/creator/windows/trkbind.d:47
#, fuzzy
msgid "Parameter"
msgstr "参数"

#: source/creator/panels/inspector.d:1214
msgid "(unassigned)"
msgstr "(未分配)"

#: source/creator/panels/inspector.d:1232
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: source/creator/panels/inspector.d:1235
msgid "Pendulum"
msgstr "摆锤"

#: source/creator/panels/inspector.d:1237
msgid "SpringPendulum"
msgstr "弹簧摆锤"

#: source/creator/panels/inspector.d:1244
msgid "Mapping mode"
msgstr "映射模式"

#: source/creator/panels/inspector.d:1247
msgid "AngleLength"
msgstr "角长度"

#: source/creator/panels/inspector.d:1249
msgid "XY"
msgstr "XY"

#: source/creator/panels/inspector.d:1259
#, fuzzy
msgid "Local Transform Lock"
msgstr "位移"

#: source/creator/panels/inspector.d:1260
msgid ""
"Whether the physics system only listens to the movement of the physics node "
"itself"
msgstr "物理系统是否只关心物理节点本身的运动"

#: source/creator/panels/inspector.d:1266
#: source/creator/panels/inspector.d:1734
msgid "Gravity scale"
msgstr "重力强度"

#: source/creator/panels/inspector.d:1273
#: source/creator/panels/inspector.d:1741
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: source/creator/panels/inspector.d:1280
#: source/creator/panels/inspector.d:1748
msgid "Resonant frequency"
msgstr "共振频率"

#: source/creator/panels/inspector.d:1287
#: source/creator/panels/inspector.d:1755
msgid "Damping"
msgstr "减震"

#: source/creator/panels/inspector.d:1298
#: source/creator/panels/inspector.d:1766
msgid "Output scale"
msgstr "输出比例"

#: source/creator/panels/inspector.d:1325
msgid "Dynamic Deformation (slower)"
msgstr "动态变形（速度较慢）"

#: source/creator/panels/inspector.d:1328
msgid ""
"Whether the MeshGroup should dynamically deform children,\n"
"this is an expensive operation and should not be overused."
msgstr "无论是否动态变形子节点，网格组都需要大量算力，不应被过度使用。"

#: source/creator/panels/inspector.d:1331
#, fuzzy
msgid "Translate origins"
msgstr "位移"

#: source/creator/panels/inspector.d:1334
msgid "Translate origin of child nodes for non-Drawable object."
msgstr "平移非可绘对象的子节点的原点。"

#. Header for texture options
#: source/creator/panels/inspector.d:1653
#: source/creator/panels/inspector.d:1698
#, fuzzy
msgid "Textures"
msgstr "材质插槽"

#: source/creator/panels/parameters.d:268
msgid "Unset"
msgstr "取消选定"

#: source/creator/panels/parameters.d:277
msgid "Set to current"
msgstr "设置为当前"

#: source/creator/panels/parameters.d:286
#: source/creator/viewport/model/package.d:209
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: source/creator/panels/parameters.d:295 source/creator/windows/trkbind.d:110
msgid "Invert"
msgstr "反向"

#: source/creator/panels/parameters.d:304
#: source/creator/panels/parameters.d:894
msgid "Mirror"
msgstr "镜像"

#: source/creator/panels/parameters.d:305
#: source/creator/panels/parameters.d:348
#: source/creator/panels/parameters.d:895
msgid "Horizontally"
msgstr "水平"

#: source/creator/panels/parameters.d:314
#: source/creator/panels/parameters.d:365
#: source/creator/panels/parameters.d:899
msgid "Vertically"
msgstr "垂直"

#: source/creator/panels/parameters.d:325
#, fuzzy
msgid "Flip Deform"
msgstr "变形"

#: source/creator/panels/parameters.d:347
#: source/creator/panels/parameters.d:402
msgid "Set from mirror"
msgstr "从镜像设置"

#: source/creator/panels/parameters.d:382
msgid "Diagonally"
msgstr "斜对角"

#: source/creator/panels/parameters.d:421
#: source/creator/panels/parameters.d:930 source/creator/widgets/mainmenu.d:342
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: source/creator/panels/parameters.d:429
#: source/creator/panels/parameters.d:933 source/creator/widgets/mainmenu.d:343
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: source/creator/panels/parameters.d:481
#, fuzzy
msgid "Bindings"
msgstr "绑定"

#: source/creator/panels/parameters.d:489
#, fuzzy
msgid "Show all nodes"
msgstr "显示全部节点"

#: source/creator/panels/parameters.d:489
#, fuzzy
msgid "Show only selected nodes"
msgstr "显示选中节点"

#: source/creator/panels/parameters.d:538
msgid "Interpolation Mode"
msgstr "插值模式"

#: source/creator/panels/parameters.d:561
#, fuzzy
msgid "Copy to"
msgstr "复制"

#: source/creator/panels/parameters.d:569
msgid "Swap with"
msgstr "交换"

#: source/creator/panels/parameters.d:753
#, fuzzy
msgid "New Parameter Group"
msgstr "参数属性"

#: source/creator/panels/parameters.d:857
msgid "Edit Properties"
msgstr "编辑属性"

#: source/creator/panels/parameters.d:861
msgid "Edit Axes Points"
msgstr "编辑轴点"

#: source/creator/panels/parameters.d:865
msgid "Split"
msgstr "拆分"

#: source/creator/panels/parameters.d:869
msgid "To 2D"
msgstr "转2D"

#: source/creator/panels/parameters.d:874
msgid "Flip X"
msgstr "翻转X"

#: source/creator/panels/parameters.d:880
msgid "Flip Y"
msgstr "翻转Y"

#: source/creator/panels/parameters.d:887
msgid "Flip"
msgstr "翻转"

#: source/creator/panels/parameters.d:905
msgid "Mirrored Autofill"
msgstr "镜像自动填充"

#: source/creator/panels/parameters.d:937
msgid "Paste and Horiontal Flip"
msgstr "粘贴并横向镜像"

#: source/creator/panels/parameters.d:942
msgid "Duplicate"
msgstr "克隆"

#. Sets the default value of the param
#: source/creator/panels/parameters.d:963
msgid "Set Starting Position"
msgstr "设置起始位置"

#. Arms the parameter for recording values.
#: source/creator/panels/parameters.d:989
#, fuzzy
msgid "Arm Parameter"
msgstr "录制参数"

#: source/creator/panels/parameters.d:1002
#, fuzzy
msgid "Add Keyframe"
msgstr "新增参数"

#: source/creator/panels/parameters.d:1037
msgid "Add 1D Parameter (0..1)"
msgstr "新增一维参数(0..1)"

#: source/creator/panels/parameters.d:1045
msgid "Add 1D Parameter (-1..1)"
msgstr "新增一维参数(-1..1)"

#: source/creator/panels/parameters.d:1056
msgid "Add 2D Parameter (0..1)"
msgstr "新增二维参数(0..1)"

#: source/creator/panels/parameters.d:1064
msgid "Add 2D Parameter (-1..+1)"
msgstr "新增二维参数(-1..+1)"

#: source/creator/panels/parameters.d:1076
msgid "Add Mouth Shape"
msgstr "新增嘴型"

#: source/creator/panels/parameters.d:1098
msgid "Filter, search for specific parameters"
msgstr "过滤器，搜索特定参数"

#. Textbox
#: source/creator/panels/parameters.d:1138 source/creator/windows/rename.d:42
#: source/creator/windows/rename.d:57
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: source/creator/panels/parameters.d:1142
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#. CUSTOM COLOR PICKER
#. Allows user to select a custom color for parameter group.
#: source/creator/panels/parameters.d:1167
msgid "Custom Color"
msgstr "自定义颜色"

#: source/creator/panels/parameters.d:1243
#, fuzzy
msgid "Add Parameter"
msgstr "新增参数"

#: source/creator/panels/parameters.d:1248
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#. Use appropriate system method to notify user where crash dump is.
#: source/creator/utils/crashdump.d:64
msgid ""
"\n"
"\n"
"\n"
"===   Inochi Creator has crashed   ===\n"
"Please send us the inochi-creator-crashdump.txt file in ~/Library/Logs\n"
"Attach the file as a git issue @ https://github.com/Inochi2D/inochi-creator/"
"issues"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"===   Inochi Creator 崩溃了   ===\n"
"请将您的日志目录 ~/Library/Logs 中的 inochi-creator-crashdump.txt 文件发送给"
"我们。\n"
"请将该文件以附件的形式包含在issue中并汇报到GitHub。\n"
"https://github.com/Inochi2D/inochi-creator/issues"

#: source/creator/utils/crashdump.d:65
msgid ""
"\n"
"\n"
"\n"
"===   Inochi Creator has crashed   ===\n"
"Please send us the inochi-creator-crashdump.txt file in your log directory, "
"XDG_STATE_HOME. For Flatpak, this is in ~/.var/app/com.inochi2d.inochi-"
"creator.\n"
"Attach the file as a git issue @ https://github.com/Inochi2D/inochi-creator/"
"issues"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"\n"
"===   Inochi Creator 崩溃了   ===\n"
"请将您的日志目录 XDG_STATE_HOME 中的 inochi-creator-crashdump.txt 文件发送给"
"我们。\n"
"对于 Flatpak 版本，日志记录存储在 ~/.var/app/com.inochi2d.inochi-creator "
"里。\n"
"请将该文件以附件的形式包含在issue中并汇报到GitHub。\n"
"https://github.com/Inochi2D/inochi-creator/issues"

#: source/creator/utils/crashdump.d:67
msgid ""
"The application has unexpectedly crashed\n"
"Please send the developers the inochi-creator-crashdump.txt which has been "
"put on your desktop\n"
"Via https://github.com/Inochi2D/inochi-creator/issues"
msgstr ""
"Inochi Creator 崩溃了！\n"
"请将您桌面上的 inochi-creator-crashdump.txt 上传到\n"
"https://github.com/Inochi2D/inochi-creator/issues"

#: source/creator/utils/crashdump.d:68
msgid "Inochi Creator Crashdump"
msgstr "Inochi Creator 崩溃日志"

#: source/creator/viewport/common/automesh/contours.d:183
#: source/creator/viewport/common/automesh/contours.d:185
#, fuzzy
msgid "Presets"
msgstr "重置"

#: source/creator/viewport/common/automesh/contours.d:186
#, fuzzy
msgid "Normal parts"
msgstr "常规"

#: source/creator/viewport/common/automesh/contours.d:194
msgid "Detailed mesh"
msgstr "精细网格"

#: source/creator/viewport/common/automesh/contours.d:202
msgid "Large parts"
msgstr "大组件"

#: source/creator/viewport/common/automesh/contours.d:210
msgid "Small parts"
msgstr "小组件"

#: source/creator/viewport/common/automesh/contours.d:219
msgid "Thin and minimum parts"
msgstr "超小组件"

#: source/creator/viewport/common/automesh/contours.d:228
msgid "Preserve edges"
msgstr "保留轮廓"

#: source/creator/viewport/common/automesh/contours.d:242
msgid "Details"
msgstr "详细"

#: source/creator/viewport/common/automesh/contours.d:245
msgid "Sampling rate"
msgstr "采样率"

#: source/creator/viewport/common/automesh/contours.d:260
#, fuzzy
msgid "Mask threshold"
msgstr "阈值"

#: source/creator/viewport/common/automesh/contours.d:273
#, fuzzy
msgid "Distance between vertices"
msgstr "三角形分割"

#: source/creator/viewport/common/automesh/contours.d:275
msgid "Minimum"
msgstr "最小"

#: source/creator/viewport/common/automesh/contours.d:289
msgid "Maximum"
msgstr "最大"

#: source/creator/viewport/common/automesh/contours.d:357
msgid ""
"Specifying scaling factor to apply for contours. If multiple scales are "
"specified, vertices are populated per scale factors."
msgstr "指定应用于轮廓的比例因子。如果指定了多个比例，顶点将按比例系数填充。"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/brush.d:161
#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:216
msgid "Deform"
msgstr "变形"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/brush.d:161
#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/connect.d:34
#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/connect.d:36
#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/grid.d:240
#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/grid.d:241
#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/grid.d:242
#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:216
#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/point.d:97
#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/point.d:311
msgid "Left Mouse"
msgstr "左键"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/brush.d:162
#, fuzzy
msgid "Snap to X/Y axis"
msgstr "吸附到像素"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/brush.d:162
msgid "SHIFT"
msgstr ""

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/brush.d:163
#, fuzzy
msgid "Select vertices"
msgstr "显示顶点"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/brush.d:163
msgid "ALT"
msgstr ""

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/brush.d:260
#, fuzzy
msgid "Drag mode"
msgstr "映射模式"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/brush.d:270
msgid "Flow mode"
msgstr ""

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/brush.d:297
msgid "Brush Tool"
msgstr ""

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/connect.d:34
#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/point.d:97
#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/point.d:311
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/connect.d:36
msgid "Connect/Disconnect"
msgstr "连接/断开"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/connect.d:37
#, fuzzy
msgid "Connect Multiple"
msgstr "相乘"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/connect.d:37
msgid "Shift+Left Mouse"
msgstr "Shift+左键"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/connect.d:115
#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:454
#, fuzzy
msgid "Path Deform Tool"
msgstr "路径变形工具"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/grid.d:240
msgid "Drag to define 2x2 mesh"
msgstr "拖曳来定义一个2x2网格"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/grid.d:241
msgid "Add/remove key points to axes"
msgstr "在轴上添加/删除关键点"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/grid.d:242
msgid "Change key point position in the axis"
msgstr "改变关键点在轴上的位置"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/grid.d:377
#, fuzzy
msgid "Grid Vertex Tool"
msgstr "顶点工具"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:217
#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:220
msgid "Switch Mode"
msgstr "切换模式"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:217
#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:220
msgid "TAB"
msgstr "TAB"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:219
msgid "Create/Destroy"
msgstr "创建/删除"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:219
msgid "Left Mouse (x2)"
msgstr "双击左键"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:222
msgid "Toggle locked point"
msgstr "锁定/解锁点"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:222
msgid "Ctrl"
msgstr "Ctrl"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:223
msgid "Move point along with the path"
msgstr "沿着路径移动点"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:223
msgid "Shift"
msgstr "Shift"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:410
msgid "Define paths"
msgstr ""

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:421
#, fuzzy
msgid "Transform path"
msgstr "位移"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:434
#, fuzzy
msgid "Set rotation center"
msgstr "设置为当前"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/pathdeform.d:447
#, fuzzy
msgid "Move points along the path"
msgstr "沿着路径移动点"

#. Done button
#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/point.d:98
#: source/creator/windows/editanim.d:124
#, fuzzy
msgid "Create"
msgstr "创建项目"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/point.d:98
msgid "Ctrl+Left Mouse"
msgstr "ctrl+鼠标左键"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/tools/point.d:435
msgid "Vertex Tool"
msgstr "顶点工具"

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/package.d:279
#, fuzzy
msgid "Reset selected"
msgstr "未选择节点..."

#: source/creator/viewport/common/mesheditor/package.d:282
#, fuzzy
msgid "Flip selected from mirror"
msgstr "从镜像设置"

#: source/creator/viewport/model/package.d:62
msgid "Focus Selected"
msgstr "聚焦选择"

#: source/creator/viewport/model/package.d:110
msgid "No parts found"
msgstr "未找到部件"

#: source/creator/viewport/model/package.d:129
#, fuzzy
msgid " Copy Mesh"
msgstr "复制网格数据"

#: source/creator/viewport/model/package.d:129
#, fuzzy
msgid " Edit Mesh"
msgstr "网格编辑"

#: source/creator/viewport/model/package.d:137
msgid "Copy Mesh Data"
msgstr "复制网格数据"

#: source/creator/viewport/model/package.d:171
#, fuzzy
msgid "Hide Vertices"
msgstr "显示顶点"

#: source/creator/viewport/model/package.d:171
#, fuzzy
msgid "Show Vertices"
msgstr "显示顶点"

#: source/creator/viewport/model/package.d:177
#, fuzzy
msgid "Hide Bounds"
msgstr "显示边缘"

#: source/creator/viewport/model/package.d:177
#, fuzzy
msgid "Show Bounds"
msgstr "显示边缘"

#: source/creator/viewport/model/package.d:183
#, fuzzy
msgid "Hide Orientation Gizmo"
msgstr "显示指向器"

#: source/creator/viewport/model/package.d:183
#, fuzzy
msgid "Show Orientation Gizmo"
msgstr "显示指向器"

#. Set clear color
#: source/creator/viewport/model/package.d:198
msgid "COLOR"
msgstr "颜色"

#: source/creator/viewport/model/package.d:213
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: source/creator/viewport/model/package.d:217
msgid "Gizmos"
msgstr "工具"

#: source/creator/viewport/vertex/package.d:51
msgid "Flip Horizontally"
msgstr "水平翻转"

#: source/creator/viewport/vertex/package.d:62
msgid "Flip Vertically"
msgstr "垂直翻转"

#: source/creator/viewport/vertex/package.d:72
msgid "Mirror Horizontally"
msgstr "水平镜像"

#: source/creator/viewport/vertex/package.d:80
msgid "Mirror Vertically"
msgstr "垂直镜像"

#: source/creator/viewport/vertex/package.d:91
#, fuzzy
msgid "Triangulate vertices"
msgstr "三角形分割"

#. Button which bakes some auto generated content
#. In this case, a mesh is baked from the triangulation.
#: source/creator/viewport/vertex/package.d:98
#: source/creator/viewport/vertex/package.d:133
msgid "Bake"
msgstr "烘焙"

#: source/creator/viewport/vertex/package.d:105
msgid "Bakes the triangulation, applying it to the mesh."
msgstr "烘烤三角剖分，将其应用于网格"

#: source/creator/viewport/vertex/package.d:109
#, fuzzy
msgid "Triangulation Options"
msgstr "三角形分割"

#: source/creator/viewport/vertex/package.d:141
msgid "Bakes the auto mesh."
msgstr "烘焙自动网格"

#: source/creator/viewport/vertex/package.d:145
msgid "Auto Meshing Options"
msgstr "自动网格选项"

#: source/creator/viewport/vertex/package.d:154
#, fuzzy
msgid " Apply"
msgstr "应用"

#: source/creator/viewport/vertex/package.d:160
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确认吗？"

#: source/creator/viewport/vertex/package.d:161
msgid ""
"The layout of the mesh has changed, all deformations to this mesh will be "
"deleted if you continue."
msgstr "网格的布局已更改，如果你继续，此网格的所有变形都将会被删除"

#: source/creator/viewport/vertex/package.d:172
#: source/creator/windows/paramsplit.d:171
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: source/creator/viewport/vertex/package.d:176
#, fuzzy
msgid " Cancel"
msgstr "取消"

#. Cancels the edited state for the axies points
#.
#: source/creator/viewport/vertex/package.d:189
#: source/creator/widgets/dialog.d:116 source/creator/windows/paramaxes.d:169
#: source/creator/windows/videoexport.d:264
#: source/creator/windows/flipconfig.d:488
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: source/creator/viewport/vertex/package.d:308
msgid ""
"Cannot apply invalid mesh\n"
"At least 3 vertices forming a triangle is needed."
msgstr ""
"无法应用无效网格\n"
"至少需要三个顶点来形成一个三角形"

#: source/creator/viewport/package.d:269
msgid "No tool selected..."
msgstr "未选择工具"

#: source/creator/viewport/package.d:511
msgid "Editing armed parameter..."
msgstr "正在编辑开始录制的参数"

#: source/creator/viewport/package.d:511
msgid "Editing base transform..."
msgstr "正在编辑位移"

#: source/creator/widgets/dialog.d:124
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: source/creator/widgets/dialog.d:132
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: source/creator/widgets/dialog.d:140
msgid "No"
msgstr "否"

#: source/creator/widgets/toolbar.d:41
msgid "Enable physics"
msgstr "启用物理"

#: source/creator/widgets/toolbar.d:48
#, fuzzy
msgid "Enable post processing"
msgstr "启用物理"

#: source/creator/widgets/toolbar.d:53
msgid "Reset physics"
msgstr "重置物理"

#: source/creator/widgets/toolbar.d:60
#, fuzzy
msgid "Configure Flip Pairings"
msgstr "选项"

#: source/creator/widgets/toolbar.d:69
#, fuzzy
msgid "Reset parameters"
msgstr "删除了参数 %s"

#: source/creator/widgets/toolbar.d:89
#, fuzzy
msgid "Edit Puppet"
msgstr "模型"

#: source/creator/widgets/toolbar.d:94
msgid "Edit Animation"
msgstr "动画"

#: source/creator/widgets/toolbar.d:99
#, fuzzy
msgid "Test Puppet"
msgstr "模型"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:42 source/creator/windows/welcome.d:231
#: source/creator/windows/welcome.d:236
msgid "Open..."
msgstr "打开..."

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:60
msgid "Save..."
msgstr "保存..."

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:72 source/creator/widgets/mainmenu.d:166
msgid "Save As..."
msgstr "另存为..."

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:126
msgid "File"
msgstr "文件"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:127
msgid "New"
msgstr "新建"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:131
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:137
msgid "Recent"
msgstr "近期打开的文件"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:139 source/creator/windows/settings.d:91
#: source/creator/windows/settings.d:173
msgid "Autosaves"
msgstr "自动存档"

#. Actually saves the edited state for the axies points
#. Settings are autosaved, but in case the user
#. feels more safe with a save button then we have
#. it here.
#: source/creator/widgets/mainmenu.d:162 source/creator/windows/editanim.d:124
#: source/creator/windows/imgexport.d:122
#: source/creator/windows/paramaxes.d:176
#: source/creator/windows/paramprop.d:102 source/creator/windows/trkbind.d:129
#: source/creator/windows/flipconfig.d:495
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:170
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:171 source/creator/widgets/mainmenu.d:204
msgid "Photoshop Document"
msgstr "PSD"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:175 source/creator/widgets/mainmenu.d:180
msgid "Import a standard Photoshop PSD file."
msgstr "导入一个标准 PSD 文件"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:176 source/creator/widgets/mainmenu.d:217
msgid "Krita Document"
msgstr "Krita 文件"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:182 source/creator/widgets/mainmenu.d:265
msgid "Inochi2D Puppet"
msgstr "Inochi2D 模型"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:192
#, fuzzy
msgid "Import existing puppet file, editing options limited"
msgstr "导入一个已有的 Inochi2D 模型，但是部分参数无法被编辑"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:194
msgid "Image Folder"
msgstr "图片文件夹"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:195
msgid "Select a Folder..."
msgstr "选择一个文件夹"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:200
msgid "Supports PNGs, TGAs and JPEGs."
msgstr "支持 PNG, TGA, 和 JPEG"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:203 source/creator/windows/psdmerge.d:416
#: source/creator/windows/kramerge.d:420
msgid "Merge"
msgstr "合并"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:215
msgid "Merge layers from Photoshop document"
msgstr "合并 PSD 文件的图层"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:228
msgid "Merge layers from Krita document"
msgstr "合并 Krita 文件的图层"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:230
#, fuzzy
msgid "Image Files"
msgstr "图片文件夹"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:246
msgid "Merges (adds) selected image files to project"
msgstr "将选定的图像文件合并（添加）到项目中"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:248
#, fuzzy
msgid "Inochi Creator Project"
msgstr "Inochi Creator 崩溃日志"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:259
msgid "Merge another Inochi Creator project in to this one"
msgstr "将另一个Inochi Creator项目合并到这个项目中"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:264 source/creator/windows/inpexport.d:364
#: source/creator/windows/videoexport.d:229
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:270 source/creator/widgets/mainmenu.d:279
#: source/creator/widgets/mainmenu.d:288 source/creator/widgets/mainmenu.d:297
#: source/creator/widgets/mainmenu.d:311
msgid "Export..."
msgstr "导出..."

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:273
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:274
msgid "PNG (*.png)"
msgstr "PNG 图像(*.png)"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:283
msgid "JPEG (*.jpeg)"
msgstr "JPEG 图像(*.jpeg)"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:292
msgid "TARGA (*.tga)"
msgstr "TAGRA 图像(*.tga)"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:303
msgid "Video"
msgstr "视频"

#. Close Project option
#: source/creator/widgets/mainmenu.d:323
#, fuzzy
msgid "Close Project"
msgstr "创建项目"

#. Quit option
#: source/creator/widgets/mainmenu.d:332
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:336
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:337
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:338
msgid "Redo"
msgstr "恢复"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:341
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:346 source/creator/windows/settings.d:227
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:354
msgid "ImGui Debugging"
msgstr "ImGUI 调试"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:357
msgid "Style Editor"
msgstr "主题样式编辑器"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:358
msgid "ImGui Debugger"
msgstr "ImGUI 调试器"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:359
msgid "ImGui Metrics"
msgstr "ImGui 数据"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:360
msgid "ImGui Stack Tool"
msgstr "ImGui 栈工具"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:365
msgid "View"
msgstr "查看"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:366
msgid "Reset Layout"
msgstr "重置布局"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:375
msgid "Panels"
msgstr "面板"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:393
msgid "Panel is not visible in current edit mode."
msgstr "在当前的编辑模式下此面板不可见"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:401
msgid "Configuration"
msgstr "选项"

#. Opens the directory where configuration resides in the user's file browser.
#: source/creator/widgets/mainmenu.d:404
msgid "Open Configuration Folder"
msgstr "打开配置文件夹"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:413
msgid "Extras"
msgstr "附加"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:416
msgid "Save Screenshot"
msgstr "截图"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:421
msgid "Save Screenshot..."
msgstr "保存截图..."

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:447
msgid "Saves screenshot as PNG of the editor framebuffer."
msgstr "将当前编辑器截图"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:449
msgid "Show Stats for Nerds"
msgstr "显示开发者数据"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:458
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:461
#, fuzzy
msgid "Puppet Data"
msgstr "模型"

#. Opens the directory where configuration resides in the user's file browser.
#: source/creator/widgets/mainmenu.d:465
msgid "Import Inochi Session Data"
msgstr "导入Inochi Session数据"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:475
msgid "Successfully overwrote Inochi Session tracking data..."
msgstr "成功覆盖Inochi Session捕捉数据"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:477
msgid "There was no Inochi Session data to import!"
msgstr "没有可导入的Inochi Session数据"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:483
msgid ""
"Imports tracking data from an exported Inochi2D model which has been set up "
"in Inochi Session."
msgstr "从已导出的，在Inochi Session中配置好的Inochi2D模型中导入捕捉数据"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:486
msgid "Puppet Texturing"
msgstr "模型纹理"

#. Premultiply textures, causing every pixel value in every texture to
#. be multiplied by their Alpha (transparency) component
#: source/creator/widgets/mainmenu.d:491
msgid "Premultiply textures"
msgstr "材质预乘"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:495
msgid ""
"Premultiplies textures by their alpha component.\n"
"\n"
"Only use this if your textures look garbled after importing files from an "
"older version of Inochi Creator."
msgstr ""
"将材质中的每个像素的值乘以其自身的透明度值。\n"
"\n"
"请只在导入旧版本的 Inochi Creator 文件时使用此功能。"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:497
msgid "Bleed textures..."
msgstr "材质溢出..."

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:500
msgid ""
"Causes color to bleed out in to fully transparent pixels, this solves "
"outlines on straight alpha compositing.\n"
"\n"
"Only use this if your game engine can't use premultiplied alpha."
msgstr ""
"将导入的材质中的颜色溢出到透明像素中。\n"
"\n"
"请只在游戏引擎不支持预乘透明度的情况下使用此功能。"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:502
msgid "Generate Mipmaps..."
msgstr "生成贴图..."

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:505
msgid "Regenerates the puppet's mipmaps."
msgstr "重新生成模型的贴图"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:507
msgid "Generate fake layer name info..."
msgstr "生成假图层名称信息..."

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:517
msgid "Generates fake layer info based on node names"
msgstr "根据节点名称生产虚假图层信息"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:523
msgid "Puppet Recovery"
msgstr "模型恢复"

#. FULL REPAIR
#: source/creator/widgets/mainmenu.d:527
msgid "Attempt full repair..."
msgstr "尝试修复..."

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:530
msgid ""
"Attempts all the recovery and repair methods below on the currently loaded "
"model"
msgstr "在当前加载的模型上尝试以下所有的修复方法"

#. REGEN NODE IDs
#: source/creator/widgets/mainmenu.d:533
msgid "Regenerate Node IDs"
msgstr "重新生成 Node ID"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:537
msgid "Regenerates all the unique IDs for the model"
msgstr "重新生成所有的独特ID"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:543
msgid "Verify INP File..."
msgstr "验证 INP 文件..."

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:546
msgid "Attempts to verify and repair INP files"
msgstr "尝试验证和修复INP文件"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:551
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:553
msgid "Online Documentation"
msgstr "在线文档"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:557
msgid "Inochi2D Documentation"
msgstr "Inochi2D 文档"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:565
msgid "Report a Bug"
msgstr "汇报错误"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:568
msgid "Request a Feature"
msgstr "请求功能"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:576 source/creator/windows/about.d:133
msgid "About"
msgstr "关于"

#. Donate button
#. NOTE: Is this too obstructive in the UI?
#: source/creator/widgets/mainmenu.d:590 source/creator/widgets/mainmenu.d:606
#: source/creator/windows/about.d:124
msgid "Donate"
msgstr "捐款"

#: source/creator/widgets/mainmenu.d:609
msgid "Support development via Patreon"
msgstr "从 Patreon 支持软件的开发"

#: source/creator/widgets/modal/nagscreen.d:116
#: source/creator/windows/videoexport.d:270
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: source/creator/windows/autosave.d:45
msgid "Inochi Creator closed unexpectedly while editing this file."
msgstr "在编辑此文件时，Inochi Creator 意外关闭了"

#: source/creator/windows/autosave.d:46
msgid "Restore data from a backup?"
msgstr "恢复备份文件？"

#: source/creator/windows/autosave.d:55
msgid "Discard"
msgstr "丢弃"

#: source/creator/windows/autosave.d:61
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: source/creator/windows/autosave.d:72
msgid "Restore Autosave"
msgstr "恢复自动存档"

#: source/creator/windows/editanim.d:36 source/creator/windows/editanim.d:46
msgid "Invalid Name"
msgstr "无效名称"

#: source/creator/windows/editanim.d:37
msgid "Name can not be empty!"
msgstr "名称不可为空！"

#: source/creator/windows/editanim.d:47
#, c-format
msgid "%s is already taken! Please chose another animation name."
msgstr "%s 已存在。请选择一个不同的动画名称。"

#: source/creator/windows/editanim.d:89
#, fuzzy
msgid "Options"
msgstr "导出"

#: source/creator/windows/editanim.d:91
#, fuzzy
msgid "Weight"
msgstr "亮色"

#: source/creator/windows/editanim.d:93
#, fuzzy
msgid "Frames"
msgstr "参数"

#: source/creator/windows/editanim.d:96
msgid "Lead In"
msgstr "引入"

#: source/creator/windows/editanim.d:97
msgid "Lead Out"
msgstr "引出"

#: source/creator/windows/editanim.d:100
#: source/creator/windows/videoexport.d:195
#, fuzzy
msgid "Framerate"
msgstr "摄像机"

#: source/creator/windows/editanim.d:112
msgid "Custom Framerate"
msgstr "自定义帧率"

#: source/creator/windows/editanim.d:119
#, fuzzy, c-format
msgid "%ss %sms"
msgstr "%s 曾经是 %s"

#: source/creator/windows/editanim.d:139
msgid "120 FPS"
msgstr "120 FPS"

#: source/creator/windows/editanim.d:140
msgid "60 FPS"
msgstr "60 FPS"

#: source/creator/windows/editanim.d:141
msgid "30 FPS"
msgstr "30 FPS"

#: source/creator/windows/editanim.d:142
msgid "25 FPS"
msgstr "25 FPS"

#: source/creator/windows/editanim.d:143
msgid "Custom Framrate"
msgstr "自定义帧率"

#: source/creator/windows/editanim.d:157
#, fuzzy
msgid "New Animation..."
msgstr "动画"

#: source/creator/windows/editanim.d:170
#, fuzzy, c-format
msgid "Edit %s..."
msgstr "编辑 %s ..."

#: source/creator/windows/imgexport.d:93
#: source/creator/windows/videoexport.d:157
#, fuzzy
msgid "Export Settings"
msgstr "工具设置"

#: source/creator/windows/imgexport.d:110
#: source/creator/windows/videoexport.d:174
msgid "Allow Transparency"
msgstr "允许透明"

#: source/creator/windows/imgexport.d:111
#: source/creator/windows/videoexport.d:175
#, fuzzy
msgid "Use Post Processing"
msgstr "使用点过滤"

#: source/creator/windows/imgexport.d:137
#, fuzzy
msgid "Export Image..."
msgstr "导出图片..."

#: source/creator/windows/imgexport.d:144
#: source/creator/windows/videoexport.d:294
msgid "No cameras to export from in Scene, please add a Camera."
msgstr "场景中没有视角可以导出，请添加一个视角。"

#: source/creator/windows/inpexport.d:106
msgid "Atlassing"
msgstr "纹理图集化"

#: source/creator/windows/inpexport.d:110
#, fuzzy
msgid "Decoration"
msgstr "旋转"

#: source/creator/windows/inpexport.d:140
#, fuzzy
msgid "Atlas Settings"
msgstr "工具设置"

#: source/creator/windows/inpexport.d:142
#, fuzzy
msgid "Resolution"
msgstr "旋转"

#: source/creator/windows/inpexport.d:158
msgid "Non-linear Scaling"
msgstr "非线性缩放"

#: source/creator/windows/inpexport.d:159
msgid ""
"Whether too large parts should individually be scaled down instead of all "
"parts being scaled down uniformly."
msgstr "是否单独缩小太大的组件（而非统一缩小全部组件）"

#: source/creator/windows/inpexport.d:162
#, fuzzy
msgid "Texture Scale"
msgstr "纹理大小倍率"

#: source/creator/windows/inpexport.d:168
msgid "Padding"
msgstr "填充"

#: source/creator/windows/inpexport.d:174
msgid "Optimizations"
msgstr "优化"

#: source/creator/windows/inpexport.d:176
msgid "Prune unused nodes"
msgstr "清除未使用的节点"

#: source/creator/windows/inpexport.d:177
msgid "Prune nodes which have been disabled from the export."
msgstr "清除已从导出中禁用的节点。"

#: source/creator/windows/inpexport.d:193
msgid "Watermark"
msgstr "水印"

#. Allow saving texture to file
#: source/creator/windows/inpexport.d:200
msgid "Load"
msgstr "加载"

#: source/creator/windows/inpexport.d:256
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: source/creator/windows/inpexport.d:329
#: source/creator/windows/videoexport.d:192
msgid "Loops"
msgstr "预览"

#: source/creator/windows/inpexport.d:342 source/creator/windows/settings.d:191
msgid "No settings for this category."
msgstr "此分类无可设置项目"

#: source/creator/windows/inpexport.d:356
msgid ""
"A texture was too large to fit the texture atlas, the textures have been "
"scaled down."
msgstr "纹理太大，无法容纳纹理图集，纹理已按比例缩小"

#: source/creator/windows/inpexport.d:375
#, fuzzy
msgid "Export failed..."
msgstr "导出失败..."

#: source/creator/windows/inpexport.d:384
#, fuzzy
msgid "Export Options"
msgstr "导出"

#. Points where the user can set parameter values
#: source/creator/windows/paramaxes.d:156
msgid "Breakpoints"
msgstr "断点"

#: source/creator/windows/paramaxes.d:187
msgid "One or more axes points are overlapping, this is not allowed."
msgstr "不允许一个或多个轴点重叠"

#. Title for the parameter axis points window
#. This window allows adjusting axies in the
#. Parameter it's attached to.
#. Keypoints show up on every intersecting axis line.
#: source/creator/windows/paramaxes.d:246
#, fuzzy
msgid "Parameter Axes Points"
msgstr "参数"

#: source/creator/windows/paramprop.d:43
#, fuzzy
msgid "Parameter Name"
msgstr "参数名称"

#: source/creator/windows/paramprop.d:48
#, fuzzy
msgid "Parameter Constraints"
msgstr "参数约束"

#: source/creator/windows/paramprop.d:105
msgid "Name is already taken"
msgstr "名称已占用"

#. Title for the parameter properties window.
#: source/creator/windows/paramprop.d:138
#, fuzzy
msgid "Parameter Properties"
msgstr "参数属性"

#: source/creator/windows/psdmerge.d:238 source/creator/windows/kramerge.d:242
#, c-format
msgid "%s  %s"
msgstr "%s - %s"

#: source/creator/windows/psdmerge.d:281 source/creator/windows/kramerge.d:285
msgid "Ignore"
msgstr "无视"

#: source/creator/windows/psdmerge.d:281 source/creator/windows/kramerge.d:285
#, fuzzy
msgid "Use"
msgstr "取消选定"

#: source/creator/windows/psdmerge.d:378 source/creator/windows/kramerge.d:382
msgid "Only show unmapped"
msgstr "只显示未映射项"

#. Auto-rename
#: source/creator/windows/psdmerge.d:398 source/creator/windows/kramerge.d:402
msgid "Auto-rename"
msgstr "自动重命名"

#: source/creator/windows/psdmerge.d:399
msgid ""
"Renames all mapped nodes to match the names of the PSD layer that was merged "
"in to them."
msgstr ""

#: source/creator/windows/psdmerge.d:402 source/creator/windows/kramerge.d:406
#, fuzzy
msgid "Re-translate"
msgstr "位移"

#: source/creator/windows/psdmerge.d:403 source/creator/windows/kramerge.d:407
msgid ""
"Moves all nodes so that they visually match their position in the canvas."
msgstr "移动所有节点，使它们在视觉上匹配它们在画布中的位置"

#: source/creator/windows/psdmerge.d:451
msgid "PSD Merging"
msgstr "PSD合并"

#: source/creator/windows/rename.d:64
#, fuzzy, c-format
msgid "Rename %s..."
msgstr "另存为..."

#: source/creator/windows/texviewer.d:47
msgid "Texture Viewer"
msgstr "材质查看器"

#: source/creator/windows/trkbind.d:61
msgid "Bind To"
msgstr "绑定到"

#: source/creator/windows/trkbind.d:82
msgid "Bone Input"
msgstr "骨骼输入"

#: source/creator/windows/trkbind.d:83
#, fuzzy
msgid "Position (X)"
msgstr "X轴旋转"

#: source/creator/windows/trkbind.d:84
#, fuzzy
msgid "Position (Y)"
msgstr "Y轴旋转"

#: source/creator/windows/trkbind.d:85
#, fuzzy
msgid "Position (Z)"
msgstr "Z轴旋转"

#: source/creator/windows/trkbind.d:86
#, fuzzy
msgid "Rotation (X)"
msgstr "X轴旋转"

#: source/creator/windows/trkbind.d:87
#, fuzzy
msgid "Rotation (Y)"
msgstr "Y轴旋转"

#: source/creator/windows/trkbind.d:88
#, fuzzy
msgid "Rotation (Z)"
msgstr "Z轴旋转"

#: source/creator/windows/trkbind.d:94
#, fuzzy
msgid "Binding Axis"
msgstr "混合坐标轴"

#: source/creator/windows/trkbind.d:115
msgid "Refresh Bindable"
msgstr "刷新可绑定参数"

#. Title for the parameter properties window.
#: source/creator/windows/trkbind.d:144
msgid "Bind Tracking to Parameter"
msgstr "绑定跟踪到参数"

#: source/creator/windows/videoexport.d:179
#, fuzzy
msgid "Output"
msgstr "输出比例"

#: source/creator/windows/videoexport.d:180
#, fuzzy
msgid "Animation"
msgstr "动画"

#: source/creator/windows/videoexport.d:193
msgid "How many times the animation should loop"
msgstr "动画应该循环的次数"

#: source/creator/windows/videoexport.d:198
msgid "[AUTO]"
msgstr "[AUTO]"

#: source/creator/windows/videoexport.d:200
msgid "Framerate of the video file"
msgstr "视频的帧率"

#: source/creator/windows/videoexport.d:202
msgid "Lock to Animation Framerate"
msgstr "锁定帧率到动画帧率"

#: source/creator/windows/videoexport.d:204
msgid "Codec"
msgstr "编码"

#: source/creator/windows/videoexport.d:281
#, fuzzy
msgid "Export Video..."
msgstr "导出失败..."

#: source/creator/windows/videoexport.d:284
msgid "FFMPEG was not found, please install FFMPEG to export video."
msgstr "没有找到FFMPEG，请安装FFMPEG来导出视频。"

#: source/creator/windows/videoexport.d:302
msgid "No animations are defined for this model, please add an animation."
msgstr "这个模型没有动画，请添加一个动画。"

#: source/creator/windows/paramsplit.d:48
msgid " (Split)"
msgstr "（拆分）"

#: source/creator/windows/paramsplit.d:182
#, fuzzy
msgid "Split Parameter"
msgstr "参数"

#: source/creator/windows/settings.d:79 source/creator/windows/settings.d:110
msgid "Look and Feel"
msgstr "外观"

#: source/creator/windows/settings.d:87
#, fuzzy
msgid "Accessbility"
msgstr "可访问性"

#: source/creator/windows/settings.d:111 source/creator/windows/welcome.d:174
msgid "Color Theme"
msgstr "主题"

#: source/creator/windows/settings.d:111 source/creator/windows/settings.d:112
#: source/creator/windows/welcome.d:174 source/creator/windows/welcome.d:175
msgid "Dark"
msgstr "暗色"

#: source/creator/windows/settings.d:111 source/creator/windows/settings.d:113
#: source/creator/windows/welcome.d:174 source/creator/windows/welcome.d:176
msgid "Light"
msgstr "亮色"

#: source/creator/windows/settings.d:119 source/creator/windows/welcome.d:160
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: source/creator/windows/settings.d:138 source/creator/windows/welcome.d:186
msgid "UI Scale"
msgstr "界面缩放倍数"

#: source/creator/windows/settings.d:148
msgid "Max Undo History"
msgstr "最大撤销历史"

#: source/creator/windows/settings.d:154
msgid "Linux Tweaks"
msgstr "Linux优化"

#: source/creator/windows/settings.d:156
msgid "Disable Compositor"
msgstr "停用合成器"

#: source/creator/windows/settings.d:163
#, fuzzy
msgid "Accessibility"
msgstr "可访问性"

#: source/creator/windows/settings.d:165
msgid "Use OpenDyslexic Font"
msgstr "使用 OpenDyslexic 字体"

#: source/creator/windows/settings.d:169
msgid "Use the OpenDyslexic font for Latin text characters."
msgstr "使用 OpenDyslexic 字体来显示拉丁文字"

#: source/creator/windows/settings.d:175
#, fuzzy
msgid "Enable Autosaves"
msgstr "%s保存失败"

#: source/creator/windows/settings.d:180
msgid "Save Interval (Minutes)"
msgstr "自动保存间隔（分钟）"

#: source/creator/windows/settings.d:185
msgid "Maximum Autosaves"
msgstr "自动保存文件量"

#: source/creator/windows/settings.d:204 source/creator/windows/welcome.d:198
msgid "Inochi Creator needs to be restarted for some changes to take effect."
msgstr "Inochi Creator 需要重新启动才能使某些更改生效"

#: source/creator/windows/settings.d:212
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: source/creator/windows/kramerge.d:403
msgid ""
"Renames all mapped nodes to match the names of the KRA layer that was merged "
"in to them."
msgstr "重命名所有映射了的节点来匹配合并到它们的 KRA 文件图层的名称"

#: source/creator/windows/kramerge.d:454
msgid "KRA Merging"
msgstr "KRA 文件图层合并"

#: source/creator/windows/flipconfig.d:317
msgid "<< Not assigned >>"
msgstr "<<未分配>>"

#: source/creator/windows/flipconfig.d:379
msgid "< Add new row >"
msgstr "<添加新行>"

#: source/creator/windows/flipconfig.d:443
msgid "Pair"
msgstr "配对"

#: source/creator/windows/flipconfig.d:451
#, fuzzy
msgid "Part 1"
msgstr "组件"

#: source/creator/windows/flipconfig.d:452
#, fuzzy
msgid "Part 2"
msgstr "组件"

#: source/creator/windows/flipconfig.d:528
msgid "Flip Pairing"
msgstr "翻转配对"

#: source/creator/windows/welcome.d:113
#, fuzzy
msgid "Unsupported"
msgstr "（不支持）"

#: source/creator/windows/welcome.d:149
msgid "Quick Setup"
msgstr "快捷配置助手"

#: source/creator/windows/welcome.d:211
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: source/creator/windows/welcome.d:223
msgid "Create Project"
msgstr "创建项目"

#: source/creator/windows/welcome.d:226
msgid "New..."
msgstr "新建..."

#: source/creator/windows/welcome.d:253
msgid "Import PSD..."
msgstr "导入 PSD..."

#: source/creator/windows/welcome.d:259
msgid "Import KRA..."
msgstr "导入 KRA..."

#: source/creator/windows/welcome.d:271
msgid "Recent Projects"
msgstr "最近打开的项目"

#: source/creator/windows/welcome.d:299
msgid "On the Web"
msgstr "在线信息"

#: source/creator/windows/welcome.d:304
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: source/creator/windows/welcome.d:310
msgid "Documentation"
msgstr "在线文档"

#: source/creator/windows/welcome.d:316
msgid "Join our Discord"
msgstr "加入我们的Discord"

#: source/creator/windows/welcome.d:325
msgid "Buy a copy"
msgstr ""

#: source/creator/windows/welcome.d:330
msgid "Patreon"
msgstr "Patreon 赞助"

#: source/creator/windows/welcome.d:334
msgid "Github Sponsors"
msgstr "Github Sponsors 赞助"

#: source/creator/windows/welcome.d:362
#, fuzzy
msgid "Inochi Creator Start"
msgstr "Inochi Creator 崩溃日志"

#: source/app.d:95
msgid "Warning!"
msgstr ""

#: source/app.d:96
msgid ""
"You're running a nightly build of Inochi Creator!\n"
"Inochi Creator may crash unexpectedly and you will likely encounter bugs.\n"
"Make sure to save and back up your work often!"
msgstr ""
"您正在运行Inochi Creator的每日构建版本！\n"
"你很有可能会遇到漏洞，有些时候甚至会崩溃。\n"
"请确保经常保存和备份您的工作！"

#: source/app.d:103
msgid "Thank you!"
msgstr ""

#: source/app.d:104
msgid ""
"Thank you for downloading Inochi Creator!\n"
"Software is expensive to create and the same goes for Inochi Creator.\n"
"Kindly consider chipping in to fund the development!\n"
"\n"
"To remove this nagscreen, [buy a copy today!](https://inochi2d.com)"
msgstr ""

#~ msgid "Inochi Creator (Nightly)"
#~ msgstr "Inochi Creator (Nightly 版本)"

#~ msgid "Edge Tool"
#~ msgstr "边缘工具"
